U 會員 圍爐取暖區

有冇U 會員 入黎圍爐取暖
DLLM 跌撚到無底 穿曬SUPPORT 位

如你所講，冇曬支撐位，睇多兩日先，睇下入唔入

Unity睇長線，佢本身未賺錢，等到轉正就會好似pins咁升家啦
低既可以入多小小
上年遊戲需求上升但產量下降，黎緊兩年係小型開發商既好機會，連帶unity都會有得益

我諗緊掉唔掉飛刀
350 shares @99

其實我都睇好長線，但驚佢放量繼續跌

廢U幫你日日蝕

早幾年tesla咪又係咁，基本上間公司無問題既就由佢

仆直巴

如果跌穿100即刻 All in 否則慢慢分段入

唯有樂觀d, 咩位有貨

低位買入 理9佢

150，小小地200股，如果再跌過120既入多200

咁高位買，不過應該好快上番150
本身fundamental 無變

唔好接跌落黎既刀

佢由70升上來
回到起點，都仆街

等佢橫行一排先

15X入過走咗
睇好呢隻好想入返但穿晒支持位
睇埋下星期先啦

都係個句，公司無問題，實股無野驚，反正打算揸到佢間公司賺錢再睇

fundamental好大改變...
佢主要收入其實係靠廣告
唯有等佢啲多元發展搞得起

唔好信咩所為支持位，根本無呢樣野存在，同睇相佬一樣

見佢係咁插唔敢入返

上星期129溝溝左

咪逐啲買
唔通到時升翻幾十個%
又先追漲咩
特價又唔買

入左少少，穿120再溝

呢啲玩埋industrial Ar
擺幾年真係抵到爛

129入咗20股，再跌再溝
預咗揸幾年依隻niche 到爆，真係無對手
Unreal 個target 同佢唔同

小遊戲先係，真正經營其實係要等d遊戲做大之後分成或收費。電腦個堆邊有咩廣告
unity 77%收入係開發商度黎，睇報表啦

買得都係長線，行業上算係TOP 3冇咩對手，好多大 GAME 都用佢 ENGINE

尋日撈左

Overcook
個engine 啲驚都幾可愛

130第一注120再溝 快啲落啦

今次跌關唔關禁售期事？

我覺得係佢個報表講下年都未打算賺錢有關多d
又或者係之前升太多公報後下跌既正常見像。咁講amazon都跌左成千蚊

160成本

125
琴晚入咗第一注

大牛市邊個得閒同你做長線 換過隻執多幾轉好過

點解之前幾十年巴菲特會變多左咁多倍而其他基金投資者最後都唔夠佢搵得多，自己諗下

鳩衝

信契媽

巴打作為用家點睇unity

好！入第一注先！

等120入少少

大家信念太多

已經蝕左10%
豬死了
好痛呀
豬死了

你睇佢投資snow 一上市回報分分鐘多過brk幾年（計％）證明順勢重要性

之後一下輸晒都無用
你仲係唔明點解睇一個月無用
GME夠一日可以搵到幾年，但第二日可以打回原型

均價149
不過長線睇好VR發展，揸到退休留返俾個孫

尋晚124入左預備一齊坐

唉
做左全倉最敗家果個

有咩 engine勁過 unity，unreal?

佢SNOW幾時輸晒
GME完全無可比較性

unreal用死你
bugs其實唔多啦，睇下其他engine再講
基本上中小型工作室unity係最好既選擇

最近先知tabletop simulator都係源於unity

入奶共股只係為左抵消Unity大跌
豬死啦

129有3股

136 68股

契媽狂買

-6％

盤前師接緊飛刀升緊喎

135貨仔 有排坐

153

153坐緊
好在之前買過放過兩轉，成本價92

尋晚入左D，純粹覺得跌幅反應過大
同埋契媽操作先留意到U仔
不過唔會sh，炒下格仔
要返之前高度起碼要Q2財報證明無乜影響

盤前微升多數仆街 Set定120以下入啦

跌再入

冇啦，入會優惠好似就快完

覺得無咁快完 但一標就會標得好快
利申SH 想加倉

129走撚曬 頂唔撚順

真係低位
另外講遊戲既espo都係好選擇

跌返去舊年12定11月
唔買都睇下啦 咁平

但應該真係要等佢下個er 先有機會彈番起